有冇計對付速龍突襲"狗"衝亂捉人亂打人？

有冇計對付速龍突襲"狗"衝亂捉人亂打人？

最近速龍用突然加速亂做人亂捉人